熟悉私人會所 你問我答

好撚悶 咩都講下

玩一晚要幾錢

你好似本身就係私人會所

睇你要咩質素嘅女，中港台都唔同價

真人上高登theory？
定係所有女都係雞定理？😂

有冇得租羽毛球場

無呀😂 真係飲酒坐女既私人會所呀

Garden51 ?

如何入會？

唔係中環啦

出黎做既陀地係學生定做緊野，做邊行

通常都係人介紹，就咁行入黎都得既🤔

其實真係好撚廣泛，人妻有，ig女神有，學生有，OL都有....

仲有d濕9暗星

仔都有，少D...
我公司主要做女多

可以呀
你係咪黎？有靚仔

睇你玩咩，仔仔都有分中港台新加坡。

有d垃圾model仔或者ig男神高端少少既偽韓咪5000蚊坐一part

Lm

哈哈 就咁比個地址你咪等於起底？

有咩想知呀

最低消費幾多?

其實起碼都8000以上啦 唔叫女唔叫仔 只飲酒

詳細啲

留名

有咩明星
開個姓估下

三萬蚊過唔過到夜？

有冇騾仔？

職業操守啊

得呀，你話睇唔岩唔通我格硬逼你要咩

D垃圾Cheap雞整容𡃁模算明星嗎！？

可以啊

無啊，死番廣西啦

班靚仔會唔會露JJ? 想睇

有無食過或溝過？

大陸仔比較開放，港仔好撚錫身啊，d垃圾model都以為自己大明星，串過馬撚

我女人食女做咩姐

大陸仔會提供咩性服務？

我實答你唔得架😂

過夜都係坐係度？有無房同床？

係我公司都係同你坐下飲野喂下生果唱下歌仔entertain下你
性服務衣d，個個唔同，唔係個個出街

妹妹，18歲先可以入酒吧啊

出街過夜你自己開房我話知你成晚坐定企

雞雞雞全部都係雞

咁你唔駛黎我度啦叫令尊包咩俾你返屋企都得啦

係真理。有仔都出黎做真係替佢男朋友悲哀

香港地啲女人係鐘意錢

點入行？

男人女人都中意錢。
從事佢地依d係鍾意不勞而獲，或者係話舒服錢啦都係算。

做小姐？通常要人介紹啦⋯⋯

係咪好似做夜總會果啲咁？

同出一轍

有咩IG女神啊

職業操守
不過我可以話你知 大部分真係到處去 單人影酒店房 平時聲大大話「唔通我返工又同你講咩？」個d
係啊你係有返工呀，同時你都係我公司職員
咪又係雞.......
睇過至少20個努力話自己點樣唔係雞，俾人屈，又話靠自己個d，仆你個街啊真係

做雞喺度扮IG女神

無撚有錯啊Ching

其實夜總會同私人會所點分？
uno 陽光 舞台 嗰啲叫夜總會定私人會所？

夜總會基本上你豬狗都可以行入去，
但係我公司基本上唔做外人生意，
就咁行入黎唔係唔得，但係要知你係邊個，
除非你好出名或者有人介紹啦
同埋我諗私人會所消費高d吧
我唔清楚夜總會所以回答唔到你

想識勝利大哥

勝利就無啦，不過我公司有個香港似TOP既
大陸金秀賢都有😂

請唔請part time waiter?

做咁耐有冇啲咩場面特別深刻

依家不了

其實來來去去都係咁
做得d咩啊
最多咪現場直接屌系

有兩個ex 比我飛左之後都死去做陪酒，仲要有仔唔洗我埋單真係好

可能未俾你飛已經做緊呢

有冇想加入嘅衝動

沒有😂

又一個鳩吹post
咪咁多幻想啦

咩客黎幫襯多？

多唔多飛雞黎做

隨便啦 大家上連登求開心😃

江湖人或者大陸佬多。
有少量男明星都係熟客仔

有 但係其實唔多。
香港的話 OL ig女神 暗星𡃁模 同埋人妻多

我想知班雞鴨收入同貼士分別係幾多 假設唔出街

最平可以點樣平玩？最貴又可以點樣貴玩？

係咪太整容

好老實，真係每人唔同價。
tips我地唔會抽番，真係比佢地自己袋。
我知道有公司係會抽tips水。

平咪齋飲酒。
貴？沒有最貴，只有更貴。
你一條友叫30條女都得架...
悉隨尊便

我女人加入黎把鬼咩😂
d男waiter有睇到wawa聲😂

不在我們公司

有冇得黎做鴨

你咩款先

連登真絲

金鐘款

尖沙咀定邊頭架

未指教 未指教

酒量好嗎

港島啦

好

有咩特別技能？

有番咁上下先問啦緊係
但唔飲得

俾我睇過
唔飲得差d喔

識轉彎

😂表演黎睇過

我有無來過？

婚紗 系咪xxxxx kan果個？

點為止飲得？
飲咩酒多？

好奇佢出一次幾錢，講真body幾正。應該有人包啦

想屌樓主 開個價黎

whisky多
又唔系話要你千杯不醉
不過至少唔好飲飲下酒鬧事

hermes包包換鮑鮑

唔等錢用，不了

YouTuber有無蝦蝦同仙仙？

好撚多 不能盡錄

應該好多人包，又淫淫地又大波。有無咩明星玩

一般OL至youtuber級數過夜通常開價幾多 ?

不是她再估

過氣校花前𡃁模ava wong有無份

老雞補腎啊？不了

明星唔要佢啦
佢大陸佬多

有冇呢出奇嘅事可以分享下

過夜一晚以上至幾萬都有

大陸佬，丫叔果d😭😭失望。其實果個咩碎碟女神有無，tvb果個。 有咩男明星去玩我指

唔怪得咁富貴

唔通係xxxx Lau ?係咪咁堅呀

咁你自己做緊咩位

做耐左，看淡風雲，無野出奇
幾條女當場俾人456p都係咁
睇慣曬就好了

而阿姐我不知道誰是碎碟女神。
好幾個有家室的也有來過。

除咗婚紗之外仲有冇可以爆

我話你聽大部份女周遊列國都唔系好野
有幾多個真係屋企有錢啊？

咩啊

定係 Txxx Lam?

成日傳離婚嗰個盲俠有無嚟玩？

咩落兒😂前度系電兢冠軍。 好加咩男明星，角式都得

Yaki wong無喇啩

我有份既間野，同埋我自己係中介。
正宗靠女搵食哈哈

港島三湘有個場好隱秘

你問 我答你yes no好過啦

有冇人睇場
有冇人攪事 醉酒 發難渣果啲
攪事有乜下場
話晒個客都幾有米 點處理

盲俠，拍戲？咩字頭

之前識佢屋企唔太有錢既
都估佢係做咗呢啲㗎啦
依家改咗名Axxxx Lau 窩但係
師姐妳確定係我講緊果個?

R老世佢我朋友場玩。
佢老婆真係慘

信號王呀

無錢就砵蘭街
有錢咪夜總會私人會所
咪又係雞...

佢老婆真心正😂唔知以前有無做。難怪pak ho唔搵娛圈女友

這個

唔係掛係咪咁猛啊
咁即係mxxx ma 都係啦

趕客咩吉姐
你係我你敢用佢？

義憤填膺咁撚樣喎

分享下

已回答

不過好膠個樣😂。 tvb有無咩男藝員啊

想食cat girl 有冇得幫手搭路

返lkf, 成日見到啲所謂嘅kol陪客

有人睇
咁一定有人搞事㗎
搞事咪叫佢走囉
不過通常都好少會飲到爛醉 通常都係上黎傾野多
最多都系嘔周圍

真膠

youtube 丁丁有無？
仲有南瓜姐

yes

我不

rexxx bobo係咪你公司？

相中人同留言嗰個有無份

佢老婆全盛時期太遙遠歷史了，
個陣我未做依行，回答不到
不敢亂吹花

比圖來看看

街知巷聞了吧這個

唔明

un星有幾個 viutv好似出現過都有

我唸佐劉德華既😂佢好重口味cami都岩。 tvb仲有咩明星去玩啊， 呆樣 馬？

另謀高就，幫唔到

看透人生

不了不了，太醜了

me？

呢個真係越大越醜

這兩個都沒有，其他場我唔敢包

李蔓x

Kisabb?

杜生網台個幾條女係咪全部都係

唔係中環即係灣仔
有港女得幾間

b i n g o

搵我interview就可以了

我名？

同意喔

師姐果然知我心意
可唔可以透露多少少佢有無比啲客做過啲咩低賤嘢
一直有留意佢,估唔到真係比我估中係臭雞

多唔多客同你傾得埋

佢平時「開工」是咪咁著

就咁問la

有時候反差好大
返工見有錢佬用6位飲酒，收工就見到啲婆婆執紙皮鋁罐

非常多，

咁呢個又的確出名得滯既做到
純粹想知係咪佢哋幾個同一間公司咁
一次叫曬佢哋呢個組合一齊玩都咪話唔爽皮

中意咩target ?好似 余 女主都成日搵仔

佢會唔會叫你一齊玩

很多女女更過分都有

女但想請女陪ok？

香港人通常係咩客呢？
生意人？ibanker?律師專業人士？

個世界就係咁㗎啦

臭雞咪又係咁
我睇慣睇熟

🐎中意國產

淺娜都出曬未啦

淨飲酒都8000 咁叫埋女咪無兩皮都落唔到樓？仲未計要帶埋女出街喎

有冇人想插你問你價

叫我幫佢地揀女😂

？

Btw, 返呢行真係學到好多嘢

咪姐係龜婆囉屌

唔通你有揀女嘅一手，使唔使吹一吹屎窟先

呢條女幾錢

哇哇哇屌
係咪真㗎三個我都留意開
師姐有無得私底下講多少少所見所聞🙌🏻🙌🏻真係好撚想知拜託曬

No la

e個真系外表斯文，平時就。。。。

果兩兄弟實有啦，大細孖。

煎pan?

比師姐妳講到我即刻成個人興奮曬
好想知多啲聽下故仔🙏🙏

我就唔信就算佢自己睇到我而家話佢做雞佢就會唔做

lm

你同行定熟客

ok 我自己都見幾次

可唔可以爬文啊師兄？

咩價

no

咁上下啦
要平去一樓一

暫時沒有

鋼管舞

有冇姜濤份？

如果唔係我咪話唔係

人才

睇多很多

娘娘杜小喬呢？

係啊吹啊？

咪又係睇樣睇波睇態度

係咪xx彤

過夜？

係呀

你都幾得閒，秒回mode

我都想做龜婆，好過打份牛工

唔係下嘛？

你就咁問啦
其實依三個都出名 玩爛架啦

過夜幾多 好撚正

幾錢 佢講到自己幾勞力 又咪係雞

我只能夠講TVB好多男藝人都會持有錢老細去玩

俾錢開，識人，識女，識客

你問吧

試下入行做幾日都好，唔知搵男人會係咩客？

真心想搵但係冇窿路樓主有冇Tg

利申 俾得起錢

睇你要咩level

隔離鋪

唔係我度。

你咁重口

我知道飯局佢有

咩名咁有趣

無喔

開得post都要盡責

呢個呢？

你人脈關係廣咪做到

其實姜濤邊忽靚仔。

比盡兩雞

應該係啱啱嫁咗人嗰個vivi tam

好大陸味

有邊個會公開喺社交平台話我是雞呀？

有tg就re我
我有心搵

無啊 態度咁差

所以話娛樂圈入面要搵身家清白好女仔真難，欣宜應該萬中無一

每個女人都有個價
衣句係真架ching

同佢影生日相嗰班應該都係同事嚟？
我見阿mm都喺嗰度

笑死人咩吉

呢個竟然唔係

杜生，自己享用先啦，之前有個曼聯fans

唔洗理佢啦，咩雅廊咁出名都問

呢個之前part過佢做野，fd黎

有tg 但係我不做宣傳

有冇光頭Bob

點搵
想做下waiter

樓豬差唔多收工啦

屌真唔真呀咁撚多雞

前tvb天氣女神好撚大波個件都有份？

星期五晚咁得閒既？

普通學生妹翻pt一個鐘幾銀
好羨慕 大學有啲同學話就咁係到陪坐傾計
唔洗同人上床都有5 600蚊一個鐘
好羨慕 但過唔到自己個關 都係不了

Angela yuen?

識唔識灣仔華懋1樓個間私人會所，點解一到星期5-6 夜晚時間就好多女出出入入。仲要好多港女/mk妹，有時有大陸/台灣，但件件都勁高質，model級咁

Poly嗰堆ig女神有冇

如果私底下搵你都當宣傳？
我俾我tg你呢？

有個pattern 既，9-10點會見到d女，50%既女著良家婦女look，50%戰鬥格咁上樓。但件件都高質到爆既。
一到1-2 點就見到2男2女/1男1女 落樓叫車/叫司機/叫taxi, 但去到呢個時候見到d女落來就戰鬥格咁。

劉明一身蟻

誰

想跟你搵食得唔得

fyy真人我識 佢唔會

姐係邊個 小留意YouTube

Jumbo有冇成日見佢周圍飛 工又唔洗返

無人識佢

不了

如果係個場偷拍d有名氣既人叫雞/做雞，再流出。
好似都唔係好難，好容易整死唔小YouTuber/ig女神

😂清泉

知就好 唔好踢爆

有錢多好

我無聽過

呢件係咪雞？，成日見佢好富貴

youtuber？

nana？

柏芝係唔係？

夠人啦

我今日無返公司

好出奇咩

但佢唔係同緊賓穎拍拖咩

例如呢

知邊度

唔啦 有緣啦

你比個吳彥祖我唔通我say no咩

想打乒乓波 可唔可以幫我book聽日4-5點？

你做看更！？

viu個renci有冇？
Super girls嗰幾個？

唔係啊

你可以做咩

識啲偏門既人或者啲中小企老闆，有啲錢既金融佬
幫唔幫到你互惠互利？

係咪得後生做

依d唔使問 佢都少少過氣了

姐係洛兒有？
Tvb 2線星有冇得玩, eg阮嘉敏 /邱晴/ kelly ng/陳詩欣
呢幾件都覺好正

我要搞死人好易

留名睇爆料
不過講到條條女都有個價真係現實又心酸

姐係物水

灣仔係咪得華懋莊士敦1樓個間？

幾時答
pumpkin jenn=婚紗設計女神，但又有人話佢名叫xxxxx kan wo

無見過

肥絲係

朋友個朋友黎

李+x私有化

人不可貌相

ig試下字頭

都聽過 原來係真

對

你地啲同事有冇樣睇
有冇啲女仔係有氣質連你自己都會心動

sg俾人玩爛了

幾皮 多數做trip

想指定某個KOL女星得唔得

幫到實幫到架

茶水姨姨都年紀大

難d 都有可能可以問到

welcome to the reality

不只一層

其實個Tina 同Arisa 真係好搞笑。
又要成日show off 名牌/旅行相，又要係ig story到講如果發左達就會點點點對大家，真係好矛盾，姐係擺到明講比人聽，去旅行=比人包去，名牌=人地送

真

我女人難d心動

比個名黎

咦
咁佢個好友mangie 同佢個妹eva有冇先

請唔請Bartender

有冇多少少講？真係5個都下海？
點玩爛法？

沙律 係唔係

有興趣跟你搵多幾個錢，當我跟你學野介唔介意？
覺得我有計傾下可以pm我tg，唔岩可以唔洗理我你繼續你既你問我答我唔強人所難
good night

邊個呀？有無得明顯d

英皇嗰班九成要陪客

洪天命前度老公?

鋼管舞好撚正... 又有樣又有身材，過夜幾錢
Btw mm 姐係呢個？

鋼管舞真係似，成日周遊列國又多單人酒店相。
但真係好正

成日去個間m記買野食

renci呢

打小左個問號

幾皮一萬定幾皮一個trip, 如果幾皮一萬，咁佢一個trip咪收十幾二十萬

想問聲絲打 做女人點先可以迷倒男人？
平日佢地冧客有咩技巧？（唔係性方面，說話技巧、肢體語言等等）

靚咪得，唔靚就去整

樓主搞到我心理扭曲晒
以前都唔信咁多女做g

李+x仲扯到？

不解在於...好多ig所謂女神做雞，到開始老啦，就會有個都有d錢嘅男人埋佢去單

事實上真係咁多

講緊後生d果個wo

哦...屌
個個又話同古天樂嘅...
男女通殺

錢黎得快黎得輕鬆
好多女都有做不過唔出聲ja
你唔講我唔講邊個知

不用了

好老實 做得明星都係要出黎撈

salad？

已經好明顯

我暫時無聽過

無撚有錯，唔上房的話
飯局應酬少不免

old news啦

全中
鋼管舞都係chanel價啦

唔係
整到靚都冇用（已經啲男人個個讚）
啲男人都係唔受
何解

矮

睇來你係m記長駐

我意思婚紗係kan

幾皮一trip啊

客氣 叫人xx哥 xx總
幫人倒酒遞紙巾好撚基本

你地連登名言 個個都係雞 不無道理

會唔會要嗲啲聲
定要挨身挨世
定要扮矜持？

後生個個

不嬲mark開架嘛人地 同埋要包裝自己

古天樂係李x階

交際手腕唔叻
或者氣質問題

有冇交際手腕可以講兩句？
氣質係咪冇得練？

出黎撈 扮乜嘢啊
好聲好氣就緊撚局架啦
挨身挨世睇你自己個人preference
或者睇局勢
唔係個個男人都中意
有d真係叫女陪玩 唔會毛手毛腳

咁啲女會唔會係咁粗聲粗氣講粗口，大聲叫聽枚之類先？

要識睇人眉頭眼額
配合番個客
你無理由同個內地客講香港獨立咁解
人地有時飲大兩杯可能兩個老闆開始鳩要識打完場
氣質真係無得練

有試過 永不錄用
真係倒米

問我架嘛會

係，sor自膠而家搞清楚哂啦

點解係倒米呢？

高質你問我答 lm

通常都唔會中意咁樣
不過都有玩得既nice既客唔mind
試過有客人真係xian女女態度唔好

啲客多數鐘意斯文類定豪爽類，或者有咩特定類型？

斯文形象多
不過真係好睇人
其實好少會話猜枚

呢d呢？

如果係楊千嬅果種傻下傻下大笑姑婆係咪都no good?
唔猜枚會玩啲咩？

哇…左邊個似男人樣 大細眼好明顯

周栢豪細佬個ex

無話唔好 真係百貨應百客既咁
玩骰子牌九多

你自己有冇身先士卒同客扑嘢

肯做就好啦 又搵多d
奈何我格衰

西童？

衰啲講句你係依賴妓女維生喎

大埔露露？

屌你你自己做媽媽生，間公司你有份，你可以曲線爆咁多嘢出黎？
如果係真，班女話晒都係你嘅客戶，你有冇操守架？ 遲下分分鐘有人搵你尋仇呀，以為d 錢咁好賺丫拿

結論：當住樓主9up 先

有無邊個得罪過樓主

fanfanbabe?

有問題咩

葡萄？
明買明賣的世界
有什麼問題？

玩開800/3hr 算平定貴

其實
知道又點？
咁大個人，個腦有批判思考吧？

你自己多唔多客？
你帶客上去開枱分幾多？
有無打算跳槽？

你係覺得個世界係咁美好無呢啲野定覺得做私竇既唔會上連登

樓主答你 yes or not, 你就相信係事實？
有無咁單純啊巴打......

呢度同公海無分別
啲事實公開左，就係斷人米路，甚至捉蟲入屎忽

或者有 會員 覺得真係 有問必答

都好既
人講乜 就信到足

聽講好鍾意high住野玩 係咪真

學歴同職業範疇同做雞有無關聯？

做雞好過做牛

夾幾多？本身識啲有返咁上下既人？成本同利潤有幾多？

其實私下自己direct ig 女神約點約到？

呢個講唔講得咩價？想食

請唔請人 點入行

雙飛人藥水有無做？

講唔講得咩價?可唔可以私下約佢咁？

左邊

大把女都有做
想問下出晒名果個 當那
整容女神係咪上左岸？

講緊wong

勁撚樣衰

台妹 around 2800 per 3 hours
local 2800 3000 per 3 hours
市價 有貴無平
大陸妹最抵坐 不過質素真係好參差

唔好諗到個消費好誇張 真係有平有貴
酒單二三千都見過 始終有啲人志在坐下女
酒都好普通 多人飲個啲咪又係Macallan 12, Vsop等等
因為多數會所呢啲酒都有package, 3送1

人工就好睇你個場 始終服務性行業 好睇啲客有無tips
就我嗰個場而言 計埋tips就around 22k
同埋真係可遇不可求 熟人介紹入行為多 始終行業敏感
唔好以為條條女都出街 我自己覺得 佢哋最大嘅收入都唔係呢啲 反而冧掂個客 你要多多都有

利申:同行

咁係因為你未見過佢講個啲野個世界姐

咁似我老婆嘅

得22k咁少？係咪真係同行㗎你

想join香港會、上海總會、Hong Kong Country Club有咩辦法?
而家要排幾耐？

youtuber and o靚模
同姓親姐妹 yanyan and chinchin
有冇做？

咁多女冇波都可以做雞

有冇me cxxx

Thx for your information

咩台主播

有冇黎紀君

d女可以搵幾多

有冇中學生妹做

Chanel價

細仔老豆係邊個❓
點解第二仔個樣咁似Edison❓

d雞鴨有冇玩sex party

點解會有女搵女? 係未富婆搵女玩/陪?
定純性關係，啲女又會唔會受?
玩爛係咩意思? 萬人斬定會玩變態野?
你自己本身係未KOL先入到行
你既人脈又係點黎

d女平均月入幾多？

zen係咪雞場？d女大部分都係請返嚟？

其實好合理
做得kol, ig女神, 明星仔呢啲會係咩人
都係好想要名要利 飯局陪坐就一定啦
但久而久之見到隔離個個肯扑一扑就收六位數
好快跟住下海

一齊入去玩得唔得

咩叫雞場？ 鬼妹同鬼仔都係請

伙記咋 又無客底 無拆數 點會多

識野，大部分唔出街冧啲客送袋，有啲客你陪佢食飯都俾錢你，手仔都冇得拖

成班諗住有得屌大陸妹就方便啦 不過真係見過個大陸妹幾正 後生 外國讀書 到手先4000短鐘

又唔係嘅，睇你係咩場，咁如果係一啲屌西場就另一件事，好多時候去嗰度都係傾生意，嗰啲客搵咗條女啱傾計嘅，條女又唔上房嘅，你得閒約你出嚟食飯，得閒9up講下自己公司野，志在有條靚女聽你講嘢啫，真係好多都係咁

cwb?

師兄同行？今日收七

我係消費者不過唔有錢，我都想返你份工

沈大師呢？

claim公數？

無業，自己比錢的，同fd去

都捨得喎 睇翻你啲留言見你係cwb玩多喎 搵邊個經理拎房多想估下你咩場

其實我唔主動去，我每次去都係個朋友，搞掂晒自己約經理，始終我自己搵錢，佢哋屋企有錢有家業，係cwb

新銀

不過銅鑼灣灣仔都算係集中地 大大話話最少廿間會所 有d老板開黎都唔係aim賺錢 純粹想招呼朋友

所以話有啲人真係純粹傾計，我自己坐啊，我自己都係純粹傾計，摸手摸腳就唔去呢個場，去啲大陸廢場就算啦，淨係楊受成啊嗰啲都比一萬蚊貼士，真係其實香港搵錢女仔好易，我自己唔係有錢，每次坐都咁諗

29

老實講啦如果我自己去cwb個場都去唔到
要同個friend去先得，仲要唔係好熟，加上而家又取消咗會員制
因為前排個老闆着咗草，呃左一堆會員費

呢兩個都係做雞仲要立貞節牌坊
好明顯兩個都係做出黎撈想搵人包養
但又同人講到自己幾咁好 從不用靠男人錢
不過年紀開始大了 有點走樣了

咁d靚女係咪多數請返嚟？成個模式係咪好似夜總會咁，你開酒洗錢就搵女倍你。

老實講members only又係做個樣姐 好多所謂經理都會接生客 有錢邊個唔搵 如果唔係邊得嚟咁多放蛇

學生妹幾錢

當然啦，主要係應酬我就會去，主要都係同我啲股票友去，等我再有錢啲話唔定我會娛樂嘅時候喺嗰度
Btw其實啲女都唔係個個都好靚，柒嘅都有，就每條女都兩千蚊，雖然柒嘅會俾經理壓價但係標價女同一價錢

當然啦 不過真係百貨接百客 識個台妹 肥妹仔黎 不過都成日中 鬼佬鐘意

有咩女youtuber

有無jeana? 幾錢？

你唔識就上網睇，咩都問到明曬，咁pk咩。自己估啦

灣仔?

絲打點入行？

點表演
本身轉左

哇
呢個post多花生

吓哇
如果你影相擺一張出街佢陷家剷

唔識

唔怪得ig既女成日去旅行
日日都有新景點影相
好似唔洗番工咁款

樓豬做紀x既場？

點解會咁
今次真係鬆撚晒

咩叫做

真 胸圍店都係 紙皮老公科水

另外搞到 dxxx chan好嬲，不過當年紙皮老公都有打本開pico店

打和啦

想見工幫你執頭執尾 見識下呢個世界

google有相 劉乜玥好似做過球證？？？

我可唔可以跟你搵食？

2年前見過佢戰鬥格凌晨同仔跑馬地落樓。後尾有老細包，宜家長包

紙皮老公長包左啦old news

成日喺銅鑼灣見到一堆女上七人車，個個都著到戰鬥格，會有個人帶住
嗰啲係咩嚟？

子皮老公包咁多個

moanxxdesixx有無

門口有密碼，又有人睇場，咁易就咁walk in 比街外人入？

連登仔真係好撚柒 人地鳩up就當真

爆自己公司有咩人 爆自己有咩客 咁叫乜鳩私人會所啊 乜都爆曬 咁間公司都知道佢係邊個喇 唔比人斬開九碌咩

用下腦得唔得啊信個大陸腥港人打埋啲拼音輸入法 開口埋口就女人都係雞

睇兩張J圖就谷精上腦 唔識諗嘢

樓主啲回覆好頂癮

i人地當年包dxxx chan你都未出世呀細蚊仔

有冇 chan c yan

呢個向來古古怪怪

800

點入會

csk alison係咪

即係邊個嚟?

童童 呀冰 同埋肥娃

台灣係咪 FB 果 d 大波妹

動物maggie呢

個樣好膠

Jumbx 曾有無份？

Contact樓主？

有冇TG

執左啦

做投行既金融佬都有，佢地好熟路，我跟過佢地去一次港島私竇

唔岩聽 米撚聽 屌你老母

我其實想問樓主係點入行，唔係自己想入行
除非有客鍾意毒撚

做左呢行之前知唔知呢d野？
入行後價值觀有咩改變？

笑到仆街

尖東南洋個面？

樓主呢

我係唔係？

其實啲女返到咁夜又要化到咁行
啲皮膚點keep到

sg 全部無身材

呢個真係唔使問。中學已經係讀唔成書，群埋啲MK嘅臭雞

你平時剩係睇tvb劇同韓劇；人地就睇cup magazine、經濟學人
你就只係識同d男人講紫薯炸雞；人地就識同啲男人講fintech、藝術
氣質上的分別就係咁嚟

呢個係咪？

靚仔 高大 大學生 英文普通話好 做緊濕9工程撚 有冇機會跟你搵食 例如pr個d

佢成日講到係佢叫鴨食仔咁 搵錢好辛苦
點知原來都係做雞

早排個空姐有冇做呢行

不嬲d雞都會去鴨店玩返仔

有無得影閃卡？

真心想問Vicky Chxx幾錢(坐抬)
chanel價個位我fd玩過
大概知到邊間了
除非佢有係第2間到做

我睇康德叔本華沙特 飲下威士忌 同傾下政治 出去係咁搵野學都冇時間煲劇
我又真係未見過上面提開果堆女會做喎

係呀 佢地唔做雞我就無錢啦

天后17？
Walk in都得啦 夜總會就夜總會 扮乜撚野私人會所

左面果個ig成日見到，真係覺得好唔靚

夠撚姜你咪唔好撚返工囉 尋仇

好多男朋友唔知既

我無咁小氣～～

你問得都知D野啦

Cheap啦

TOYZ條女有冇做

無打算跳 自己開跳乜撚野？
多客啊，分幾多就唔講啦

全部當我鳩up咪算囉，係咪講親你？

真，珍珠無咁真

$800一個鐘都叫平啦

都有些少關係既
太差唔得啦
客人會同女女傾計你牛頭唔妲馬鼻又唔係咁好

最細有幾多歲

0證據proof
都可以吹咁多頁

Chanel價係過夜定1q

唔信咪當故仔聽囉

但個mm followers 成30 萬， 放個ig廣告都可以收2-3 萬wo ,洗唔洗做雞

咁我都想玩，幾皮野可以包條港女去成個星期trip任屌

商業機密過6位數
識人好緊要做依行

我真係唔清楚唔亂答

想入黎做侍應 純粹想睇大戰OK?

你自己同佢傾睇下佢會唔會當你白撞

飯局出身
唔知佢依家點啦我

靚女想入行點入？ 你地點搵佢地？

你咩區可以咁平

無見過 無聽過

番工係咪唔帶定電話

D女會唔會揀客，見個客係肥毒就唔做

@mangielo 呢隻有冇做， 見佢又係成日去旅行又同鄧以婷fd底

push架咋嘛

不要了

un星 飯局聽講過好似有

無18我地唔要

睇你幾努力幾博啦

張曦雯？

D客係咪可以即刻係你個場到扑野？會唔會提共埋condom 之類既用品？
你見過最誇張係點？4，5條仔搞1條女？
有冇見過啲女俾人羞辱得好慘

無聽過

Les搵女有
純性上到房都係架啦唔通傾計咩？
玩爛姐係老手俾人玩殘曬
我唔係KOL
uncle多

波波幾錢有得屌？

唔啦

無錯啊

唔似，因為就算你開枱洗錢都未必派女陪你

以前聽過行內人講
十個靚女九個搵老細
剩返一個本身有真正才能搵到錢(或者唔大貪)

啲女喺邊度搵返黎

究竟邊個係婚紗設計女神

緊係google過都搵唔到啦，你都on9

金金金有冇？

講馬果個莎拉有冇？

樓主係咪真係做夜場就唔知
但肯定樓豬係腥港人，見佢打咩xian, 唔知佢講物鳩，但又會有人睇得明，覆佢

唔一定架

睇樣睇氣質睇身材

答左好多次啦

我唔會咁做啦

有

咪又係咁屌
只不過人地收錢咋嘛
大把女錢都唔收

公司夠人啦

我無睇過

少囉 個人無booking都可以既 睇心情

多的是

第一我睇J圖唔會有精上腦
第二你理得我倒自己公司米爆曬女出黎 有種唔好返工
第三你咪當我假膠
開心就好啦

老雞煲湯咩？

好多旅遊簽證黎香港

我講都係事實 唔知我就話唔知

一向都知道個世界黑暗

樓主，你俾人罵啊😂😂有條傻佬睇唔明，系到話人。 咁都唔明，就咪問啦 都開曬名

港島啊

坐下食下飯又happy既

有得有失架啦
真係free lunch咩？

有好多走幾間

18

比埋卡片你好唔撚好？

這麼醜的妞.jpg

有人嫌錢腥？

😂日日大戰咩？

正常唔會，不過我公司d客唔係好差

係尖沙咀坐過台妹網紅黎
樓主你仲未答我識唔識金2表姐

Rosx Ma 有冇？

其實無床，不過熟客慶起，
d女除曬咁，我唔通stop佢地咩

識唔識依條女？

好幸運佢無要求我呢啲野 不過我個個月都會俾啲家用佢
仲同左我成年 雖然分開左 但我都仲好掛住你呀

咁有冇見過啲女俾人羞辱得好慘

屋企咁有錢都要做?

哇叫價幾多

以前未紅果陣5千蚊有得屌
ps girl 果班3千蚊

師姐好夠卜
俾個like你

有咩特徵 除左IG係咁POST旅行相

同我去果間差唔多價錢

icl？

佢3年前已經臭咗啦之前比人包咗好耐去咗外國住

本身唔識飲酒
唔上去會所
是否可以outcall d 囡？

ps girl amber chan?

自己搵我有，朋友介紹都有

想做 點見工

你個到請唔請男架

其實多數都斯文既，
飲醉大聲講野都有見過

成日出街戰鬥格，係因為方便一個call就可以即刻返工

男既可唔可以黎樓主到搵錢

大把嗰啲KOL做陪酒坐枱 好似呢條女咁 表面風光 食好嘢 好多名牌袋 其實做雞

點解無人問jay ( richard lau個老婆)

原來係咁
陳偉琪有無機會搭到線,如有大概咩價位啊

班女收幾錢個鐘？
你同事成日fb出ad？日日都見到

扑野收幾錢?

張柏芝喎

帶學生妹去扑要幾錢

我地無出過ad

其實唔係個個肯
好多女女睇落好撚老積

肯果d呢？
個range係點

單純新手學生妹靚女d都係幾千至萬頭

有冇鬼妹？

屌柒樓主爆出黎個啲人真係太天真
做得明星仔KOL都係想揾輕鬆錢
十個有九個都想揾老細嫁啦
就算俾人捉到正 咪又一樣照做
邊有人會同錢鬥氣

囡囡最大年齡係幾多?

同常呢啲會所係咪一定有黑色背景人士做or撐？

請唔請bartender

我無

你都算睇得通透

點解唔收錢？
係咪因為對方係高富師/明星

40都有

都係既，唔係的話好易俾人掃

請唔請part time?

有幾多歲揀

係！
同埋大把女天真以為性可以留著男人

咁追到咪即係溝哂場內所有女仔？

唔收錢公司咪賺少左？點解比佢哋咁？

我講緊街外女

咁明星有冇得免費呃閪屌？

點樣抽成

如果d 雞接街客 點計

如果d 雞收錢報細數點計

要唔要包埋d 雞打扮嘅開支

會唔會r 生客
謝謝

咁d雞鴨有冇做炮友

見到suki陪你老板？

佢仲有個partner, 都叫乜兒. 有無呢?

應該係tst.

利申: 去過

你係王晶，成龍實有得屌架

聽講佢上左岸好耐依家做蛇頭喎

王晶成日帶女女去尖咀開房

佢做都好耐之前啦 依家佢咩環境我無八啦

水產？

有冇17主播女女

有無電視台主播

明星點過黎？戴哂口罩黑超？
入到去玩俾d囡認到，唔怕俾囡爆出去？

同條仔扑仲要食譚仔 不如比有錢佬扑又有袋又有錶

好賤呀係咪

有幾心酸 咁生性都心酸？唔通比窮L扑就叫真愛咩！

到底講緊邊個呀我好想知

灣仔

想知Vixi Chan有冇

你係咪真係以為啲人會敢影哂相錄哂音咁爆大獲
真係被人搞架會

5k 俾人黐身但冇得🤗？

樓主
moannaxdessixx有無?

有無啲重口味女？
肥屍大隻果種？

窮撚想淨係黎玩一次應該點入黎

其實做waiter番幾點，人工連貼士有無25k? 我等錢用，想番多份工，請唔請？

笑左汗毛妹平民樣你都岩自己上bagel睇下match唔match到好過啦唔洗錢

其實都公開秘密嚟㗎啦

正解

真係幫你唔到😂

搵人介紹啦

有冇老左既女會後悔 好似行屍咁

唔請人啦
waiter好多tips

唉 成班臭雞...

我真係唔知道佢地後悔唔後悔
後生搵錢適當投資其實應該唔後悔

Vieny 有無?

做完咪大把人爭住賣單
如果做左會無人要都話制止到姐
怪就怪個市場渴求美女

想知Celixx Chung, 條友好似好有米成日私人飛機

入面有無d part time散工做下
想入去見識下

youtuber有無

基本上所有無背景都係出黎做

唔係嘛？洗幾皮嘢波都冇得揸？

野狼瑪莉圖召喚

Tvb定收費台
主播係咪無model仔收得咁貴

有人成日話家由B之前都係，又話幾千就得
我唔信囉

堅？

強帖留名
所以好難對香港女人有信心，點知條女會唔會比帽你戴，岀去陪酒？

居然睇曬

高質貼呀 支持

睇唔明乜水

有無學生要自己養自己好等錢先嚟做？

成日曬自己條仔架喎
咁都有份？

呢個都幾明顯俾人包咗

係幾明顯，佢套私人會所正到

囡囡質素, 係咪樣係其次, 首要條件係身材啊?
甄選條件係點排? 身材, 樣, 學歷, 年齡

性服務係咪另計

三湘？

jehuuuuuuuu 有冇

呢個100%肯定有

人妻多唔多？索唔索？咩價位？

巴拉沙老牛聲

中氏拜金姊妹

空姐 做做做an有無 (曾x童個fd)
另外想知快樂的瞳孔有冇

有冇有樓有高潮

我覺得佢未整之前靚過整左

呢個真係幾明顯由選港姐到做返保險到突然間拍部電影跟住突然間唔使做咁又周圍去食玩訓 好難話唔係

點會無

咁你已經練成到啦

跟左阿關啦

最近好似去完法國

咁即係你唔咸濕 一係你無人帶 一係你唔知有呢啲野

呢個真係 早一年未拍呢個男仔之前仲係公屋又成日話窮剩 好似近半年前開始周圍去 又好似開鋪做生意

好似完全消失左 我諗佢都係過下日晨先做salon

有邊d？

見d女著得戰鬥格就話人去開工，其實係有根據

中學同學

不話唔知真波定假波 容就應該整左

即係點？你既意思係你話到俾我知我個問題既答案定點......

雖然話呢個資本社會 我信每個人都有個價 亦覺得無所謂
但有時見到呢啲女仔開ig叫人問佢野佢又講到好似真係好普通女仔咁真係好怪

諗住叫你考慮清楚先
中學係公廁黎

其實係咪堆國貨高質過堆濕尻ig女神youtuber

到底班女比d國貨有乜優勢

我係常客

可能見過樓主都唔奇

要幾錢先入到場

有咩所謂 玩就志在上床姐

巴打 玩過咩囡

唔洗奇怪 做雞都唔會周街話自己係
係ig同fb啲野都係形象黎既啫 虛榮

我剩係關心點樣可以私下約佢地

點睇mchi咁快上左岸

老模may wong唔係喇卦？

唔好玩啦

無呀 夠人啦

一dd 都係睇樣睇身材

無見過佢

樓主係咪返工啦

整到面目全非

個個都係咁講架啦

你天真定年少無知

average

你話呢

又係扮真性情

因為通常真係一打電話就要即刻出 方便自己啫

整容佢有承認㗎
個波佢自己都有講 佢以前係個大肥婆
減肥減返嚟嘅啫

仲有想問係咪好多ig女神落咗妝好樣衰

呢個想聽多啲 見佢好似好有性格咁 但我覺得佢有時打啲野over左唔係話唔俾佢有咩學識個啲 而係真係over左

老老實實其實大陸真係正過香港
個人識做好多

30萬可以係度玩幾耐

我女仔黎

睇你想點玩

就係想知佢哋三個點俾人玩到不被人當人看🙈
即場除曬衫咁比老細屌定點玩法

個vko12xx 呢？成撚日去唔同地方旅行

佢開心咪得囉
唔關我事嘅

對眼凸出黎
好撚樣衰

乜你覺得佢哋會唔化妝返公司咩？

係時候開定第二個post

想知d咩

可以一晚玩完 睇你點玩

敏有agent
大師我唔知

做左咁多年啦佢地
年資都係老雞架啦

放工果陣會唔會落埋先走

d女係做開youtuber先俾你地睇中，定係入咗行先開ig 谷高個身價？

哈哈大家好有興趣

唔會啦
其實本身有ig既佢地
youtuber通常人介紹

真人係點 又係玩爛個啲？有做？

樓主係咪Miss左

艾莉沙點被人唔當人看？為錢可以直頭真係咩都做？

我反而有興趣知道d客會去會所唔去搵HG/叫外賣有乜原因？

(就算平民嘢嚟我都唔覺k場好玩)

亞視暗星小花咁醜都有人吼架咩

我朋友都諗住開番間 有得賭錢

因為私竇啲女 ptgf cc永遠比唔上 同埋私竇講緊係你係老細你就係老細 樓主都話 啲女其實可以無哂尊嚴
Hg始終唔係本地 同埋你唔可能除左搞野以外玩啲咩

好想知一個唔出名既mk妹有無
留意咗好耐既
Bowxx choi

佢地真係個個月都去唔同地方玩
真係夜晚上房果時肯定比老細當性奴咁玩

真人膠膠地
佢自己玩爛自己

唔識佢

畫公仔唔駛畫出腸

Lm
好肯高質，而家上連登淨係睇你個post

見到班做雞嘅平時係電視 ig fb講咩努力工作 導人向善嘅言論你會唔會打冷顫同作嘔

做雞黎講 mm算係唔話得
養起哂全家
公屋家庭變到好似名門望族咁
老豆老母都穿金戴銀
不過有時買完野po上ig扮係佢老豆送真係忍唔住笑

身分掛
不過多數都係老闆傾野所以一齊去
有女陪下飲下個人開心d咁解

都係個句啦
百貨應百客啊ching

講還講...

何謂自己玩爛自己？

台妹dora Sylvia 千千 miko 個咋呢

明白 想聽有咩特別野玩
同埋可唔可以私下約到佢？

依家人地唔係努力工作咩😂
你鋪話法啊...

係 由咩冬甩開始到突然間好似去左澳洲咁呀以為原來有錢仔黎 我個陣仲十零歲唔知 慢慢發現好多女仔好似唔多對路咁

每一蚊都有血有慾

慘不忍睹
以孝為先
值得尊重

後生仔傾吓計果班?

可否帶我入去見識下
可免費幫下手

個人本身享受淫慾

你自己搵佢佢當你白撞

呢樣路唔識佢都睇得出 樓主你本身識唔識佢 定佢都係打你工？

都真 但平時見佢地係電視ig幾正面咁
但私底下...
的確依個世界真係可以黑暗到想像唔到

邊個嫌錢腥

如果林雅詩都有就正

無人會嫌錢腥

好笑啊 話讀Law
大律師考到牌未？

其實佢每次講到自己好愛男朋友剩但其實係咪心底裏得一條腸係唔夠食既女仔黎

岩啦

乖啦
比心機返工

肥悚苟 有冇做過？

你都幾過份你估依家學校參觀咩咩公園個啲咩 免費

根本佢就係大陸仔